🔒查看PM

你在此對話中所傳送的訊息和通話都已進行端對端的加密

客戶端並未啟用JavaScript，請啟用後再試

乜黎架？ 頂仲以為有人PM我

MzAgMzAgMzEgMzAgMzEgMzEgMzAgMzEgMjAgMzAgMzAgMzEgMzAgMzEgMzEgMzAgMzEgMjAgMzAgMzAgMzEgMzAgMzEgMzEgMzAgMzEgMjAgMzAgMzAgMzEgMzAgMzAgMzAgMzAgMzAgMjAgMzAgMzAgMzEgMzAgMzEgMzEgMzAgMzEgMjAgMzAgMzAgMzEgMzAgMzEgMzEgMzEgMzAgMjAgMzAgMzAgMzEgMzAgMzAgMzAgMzAgMzAgMjAgMzAgMzAgMzEgMzAgMzEgMzEgMzAgMzEgMjAgMzAgMzAgMzEgMzAgMzEgMzEgMzAgMzEgMjAgMzAgMzAgMzEgMzAgMzEgMzEgMzAgMzEgMjAgMzAgMzAgMzEgMzAgMzEgMzEgMzAgMzEgMjAgMzAgMzAgMzEgMzAgMzEgMzEgMzEgMzA=

嘩 block左你先

對唔住
你輸入嘅密碼唔正確
請遲啲再打過嚟啦

Pmed

PM喎唔係打電話喎

Check到啦 今次真係check pm

對唔住
你輸入嘅密碼仍依唔正確
帳戶已被封鎖
請你搵連狗解封啦

Password

對唔住
你輸入嘅密碼仍然唔正確
帳戶已被封鎖
請你搵連狗解封啦

真係想pm你

唔好意思
指令無效

真係收到你pm啦

超煩

*******

唔好意思
系統唔明白

Fringe

對唔住
系統已被強制關閉
勿念

你已讀

我咪覆緊你囉

好sad

做咩事sad呀

Check pm

403 Forbidden

未見過你既？

..-. ..- -.-. -.- -.— — ..-

中文係咩

546p5L2g5ZKLIOWCu+S7lA==

咩黎架？

識decode既就會識

唔識decode呢？

GOOGLE左
5bGM5L2g6ICB5q+N

6Iqd5aOr5ryi5aCh

唔食啦

5pyJ6aOf5ZSU6aOf77yM572q5aSn5oOh5qW1

你做IT?

Check PM

SEsgTk8gSVQ=

咁你做咩架?

你又做咩㗎？

我會計黎架

咁你俾你用到 Google decode 到？

岩岩先比人笑完咪google

2d7fee6e650dfbd353435b838def499e

Base64

都睇到喎
你地係自己識轉? 用心算嗎?

你係睇到d咩？

Malformed input... :(

係咪姐係鳩打?

另一種encryption method黎

??? 乜黎架

502 bad gateway

F5 F5 F5

此網頁拒絕連線，請稍後重試。

F5 F5 F5 F5 F5 F5 F5 F5 F5 啪

The page you request does not exist

GOOGLE

Access is denied

指令不正確。

解決方案
如果要解決這種情況，必須由加密檔案的使用者或指定的「復原」代理人將這個檔案解密。就使用「加密檔案系統」(EFS) 加密的檔案而言，無論對該檔案有什麼其他權限，只有加密該檔案的人才能存取它。

X 重新開機

自動關機

再開機

系統發現你的Windows未能順利啟動。

Boot 入 safe mode 先, 再同部機掃毒

Windows拒絕啟動

買過部電腦

指令不正確

買部電腦做咩仲要指令

新電腦需要訓練才可解讀指令

點訓練？ 新手

訓練簡介：
用家必須輸入一連串的數據
讓電腦清楚明白用家的指令
請輸入開機指令
然後在此上傳用家開機動作的影片

shutdown -r -t 0

請在此上傳用家開機動作的影片

📹影片

對唔住
影片唔正確
請重新上傳

影片

對唔住
影片仍然唔正確
請重新上傳

[img]影片[/img]

對唔住
由於多次錯誤
系統已永久封鎖用家
因本系統已連接各廠商網絡
所以任何電腦亦已永久封鎖用家
地球很危險
請唔好再使用電腦
謝謝！

500 Internet Server Error

500 Internal Server Error

404 Not Found

1
你是你本身的傳奇
方皓玟 (Charmaine Fong)
03:48
2
哭乾了眼淚
方皓玟 (Charmaine Fong)
04:16
3
虛偽
方皓玟 (Charmaine Fong)
03:46
4
無人像你
方皓玟 (Charmaine Fong)
03:54
5
分手總約在雨天
方皓玟 (Charmaine Fong)
04:08
6
Dt'z it
方皓玟 (Charmaine Fong)
03:42
7
TMD
方皓玟 (Charmaine Fong)
03:04
8
Life Is So Beautiful
方皓玟 (Charmaine Fong)
04:30
9
唵嘛呢叭咪吽
方皓玟 (Charmaine Fong)
04:02
我Like你
方皓玟 (Charmaine Fong)

乜喎😭

while (true) console.log("404 not found")

110

111

112

喺海洋公園？

今日比人飛機，我今朝剪左頭髮 食左早餐
依家火車出緊去海洋公園

你喱句喺人哋個post講咗，copy俾我咁hea

你睇左又問

是事實哦

Check Pm

Check Pm 120

126

喂呀你講一句我就要講24句好唔公平

咁點先公平？

連登好奇怪 1頁 25個CM
姐係 25 50 75 同100

我想整到佢齊頭

做咩今日咁好黎探我既？

咁我走啦

唔係呀喂

做緊咩呀?? 我最近心情MAMA 做野超慢

今日又有野趕了

139

140

痛呀！

我走囉

咁你再打啦

Hi 晚晚 晚上好

叫我相相

相相

黎黎

好撚難聽

可以點叫

無，黎黎囉

好煩今日返工

有西客嗎？

我今日番工有啲好急既野要處理左先勁忙

160

唔驚啲西客，鍾意寸佢哋

買唔起嗎?

相相食左野未呀？

喺屋企食咗，你呢

加一 買左燒味飯食

屋企人煮

真好 屋企好耐無人煮
個個各自買

咁你咪冇湯水飲吓

燒味鋪有喎
以前Ex會買鴻福堂比我飲
有時佢呀媽都會煲湯叫我上去飲
以後無了

仲掛住ex 都係嘅 一齊咗咁耐

大個左好少打開電視 係屋企又唔係一齊食飯
頂又好掛住佢

你有無拍拖？

係呀，我掛住既係以前一齊既回憶
真係好jeng

有拍拖仲會同你傾緊計咩

放心我都係單身

暫時仲未遇到一個比佢更加好嘅女仔

即係冇其他女仔比到嗰個感覺我

好難搵對象返咗工之後，好認真咁講

真 我都覺

你有咩要求啊

我睇人會睇對眼先既
以前Ex我一見到佢就有種
嘩！係佢啦！
加上笑得好甜，又有好心酒窩
真係淨係望住佢都已經好開心

Ex眼好細

搵返啲單眼皮架囉
細到仆街

就係咁，分咗手會諗起ex有啲咩特徵再搵返類似嘅人，有咩意思

咁今次搵個雙眼皮大大大眼囉
單身幾耐？

順其自然啦，但眼細好吸引
大半年

個個都話享受單身
作為單身大半年既你可以話比我聽有咩咁享受嗎？

點解等左咁耐仲未收到人pm？

Checkpm

1 2 check

唔通壞左？

你個野壞左呀！

Test

Admin呀 我pm壞左呀

Hi?

Admin都搵唔到？

May Day May Day

除咗大時大節想有人陪之外都冇乜嘢

好啦..

唔想為咗想拍而拍

個個都咁講

不過我覺得只係睇唔岩姐

搵一個適合嘅人 愈大愈難

呀～～ 好想拍拖
唔習慣一個人
一個人又會亂諗

唔係 只係愈大要諗既野愈多姐
有啲問題細個唔諗

細個點會諗將來

點算點算 得我一個急

你男人急乜 我先要急

唉返工先 晏啲再傾

PM

放飯啦 ！ 今日食咩？

食屎拉你

好呀一齊啦 拿 我喂你先
呀！！！

此po已完

CHECK PM

今日初七人日！！
大家生日快樂！！

點解係軟件台

真係收到PM

Login: admin
Password: ******

屌你搶我1001

又黎r水吹

好呀好呀

哩到PM唔會比人睇到

睇唔明

咁既咩

PM呀嘛

軟件台人少D

唔好咁認真好嗎 我唔係讀IT

#1 加密句野我COPY WHATSAPP架咋
我扮下連登有PM功能

巴打好型點先做到咁型嘅IT狗

你睇得明?? 呀頭

柒頭你都黎左

點解你好似鬧梗我咁嘅

知咩黎，但咁都可以用黎串人有啲on9

如果王家衛拍avengers3會點?

依個好笑

等我睇一次王家衛啲戲再睇POST

我都唔敢叫柒頭

咁呢個po沉得了

因為你型，型人點會叫自己柒頭啊

Y?? 我仲係到WO

我唔敢叫你做柒頭呀

你睇晒應該幾日後

無計, 鐘意左個女仔鐘意王家衛

諗緊今晚食咩好 7點半收工9點上堂8點半到荔枝角

又鐘意人

半個鐘，食個飽算啦

快飯

靚女就鐘意

大波仔我ok

dl tg 未啊

咁咪好易鐘意人

擺明係想幹人家

未啊電話冇位

黎仔好曳曳

係架~ 不過鐘意還鐘意
追還追 都係慢慢了解下先啦

好想回到那個不用多說喜歡就帶回家的時代

不用送花
不用請食飯

一棍下去 就帶回家

呀!!!! 你知!!!

有圖架嘛 我睇過丫 我想一棍然後帶d大波仔回家

大波仔唔會怕你

沒有得您的允許，我一棍毆落去!!

從後一棍毆落去想毆人渣j神
然後綁佢係床 chur到佢精盡人亡

好似好爽
哩啲係咪叫爽死

我覺得我好變態

NO, 我都好掛住EX 好想攬住佢
好想錫佢, 好想做佢瞓, 想同佢做愛 但無用架
想囉, 想下好啦 佢已經唔肯同我一齊番 佢有男朋友了

ANAN 我有無講我同佢點識?

有睇你ig 好sweet

真係想下算 當初外賣自己比人渣J神
人地食夠玩夠就一腳伸開左我
但佢係正既大波靚仔 不過矮

如果時間可以重來

重來既我唔會比電話比人渣j神

一諗就好多好多回憶

去旅行 去主題樂園 生日慶祝

我唔想你個名改做黎仔正人渣 所以唔比電話你啦

妖你又唔會溝我 所以唔會變黎仔正人渣

寶寶攬攬

收工yeah 去上拉筋堂
準備呼天搶地

去食譚仔 等左好耐 仲未黎
我要上堂呀

叫左咩

魚蛋雞肉酸辣

我買緊貓野

我要開始養貓啦

食完串燒

上堂喇yeah

影多d相up ig story

我要J你 隻貓

老師預告下星期拉腳
唔中意

咁開心

好攰

好痛袖珍

早all

貓貓快到家 齊來笑哈哈

貓貓快到家 拍照JJ他

貓貓快到家 糧食餵飽他

返多日放假

放假有咩搞

扮靚靚去上堂

番工上堂同一到？

唔係
我返工唔化妝素顏
懶得整靚自己 又唔係要見d咩人
但咁都比人渣J神睇中

佢心諗// 嘩無左我素顏到呢...

黎仔

HI 豬豬

屎噶屎噶

笑聲黎架?

唔明我一向都係有心情先會扮靚
返工我一向唔執自己

豬仔

UMUMUM.. 姐係應該比佢睇到分手後你無左佢活得比佢好
我就唔得了. 唔知第幾晚Long island

最近好D 有你地

youdontcome

識我？

你咁出名

做咩爆我IG

你出d

想follow

我得你幾個咋

黎FOL我

你生日都開post

follow ed

skr

好樣衰

分左手之後我考左個導師牌
d筋鬆左軟左
仲無啦啦大力左好多

做咩導師

係呀 無無聊聊咁吹下水又一日

空中呼拉圈導師
但暫時冇人識我 所以冇人會請我教

未請教！
先請而後教！
教後而先請！
先請而先教！
後教而後請！

我搵你教

我好嚴
好惡架喎
除非你地中意比人鞭策

今日心情唔錯喎
又9up

鞭打我

收到風樓主真人又高又型又靚仔

有意既囡囡
快d加樓主ig

邊到收既風

我鐘意

180cm

你咁都知

見到樓主個樣

正常樣

黎仔仲返緊會計師樓？

無了 轉左好耐

成個彭于晏咁
有意J佢既囡囡
記得follow佢ig

咁做緊咩工

我有排都未有得食2點9先忙完
今日好撚多野做

坤哥黎既

比d想像力 坤哥都變彭于晏

洗唔洗我比我ag你？

我公司都好似要人

真心

等等

佢會叫你sd CV比你

佢會叫你sd CV比佢
再睇下有咩比你揀
果時都係咁搵工

等你

Check ?

睇TG

揀岩先好呀 仔 一陣做做下唔岩又要煩

識有個做reception/ 小學功課輔導班老師
佢都好jeng

我想做gym多d

做咩叫我 仔

女

人妖

唔係jeng野你唔識架喎
黎仔好波

☺️

大頭黎

Emoji 都可以整大

🥴

💩

屌點整

我見到喇

傻Ann

圖黎既屌你
呃9我

好蠢

岩有條友無視我行入黎借廁所
明明唔係會員都行入黎
比我趕返出去

叫佢屙落垃圾桶

所以比人渣j神哄左
然後比人當垃圾一腳伸開
我蠢我認

咁我急呀嘛

仲話趕時間 出面大把廁所la

大陸人？

唔好再比人呃啦女

我想睇黎仔賴尿

試過啦

😚

Hi new

香港人黎大陸人係唔需要廁所

下期6合彩開咩numbers？

趕佢屎比

下星期答你！

比黎仔調教下毛

但人地追我個陣對我好好到手食埋就唔珍惜
定律黎

gay

No, 會變 黎仔正人渣

AABB

我調教佢就差唔多

4,9,16,23,27,35,(8)

唔好走數，諗起都開心
買邊到好？

賴尿人人細個都試過啦
Gay乜姐 好正常姐
唔通個個中三都未試過賴尿？

想睇

未來人？
廚房幾大？

貝沙灣

🤤

你宜家都賴緊

呀.. 唔好.. 停..

無廚房

線痴.. 唔..唔好亂講呀你！

車呢？

BMW

我人生得一個 無轉過 /_\

我意思係每一個開始左就好快上床呀

一個咩

得一個發生關係

屌你人地問你係咪一齊第一日就搞

我講我淨係得一個發生關係

OH....

幾個麻甩佬係到互問對方性史

我肯定你新黎

新會然

小妹同呀ANN都POST左IG出黎

你都唔黎+

pm me

吹到小妹

+1 可惜佢唔要我了, 搵唔番佢

人地叫比IG呀

屌做野先 唔ON 真唔ON

check pm

人地叫你比呀

ig 你都唔黎

thx
靚靚

收工見

發生飛機✈️

黎仔做第三任

黎仔好波

寶寶

抵啦

不了, 我有目標

放工見

人地好女仔黎架

但你壞男仔黎

唔係囉 我好仔

好仔都無人要咩

我睇唔上眼

不了 食下大波仔算
唔想再比人hurt

其實我要求唔高呀，只係想搵個年紀相若、眼大大、有酒窩、鐘意笑、膚色白、孝順、有禮貌、專一、守時、唔港女、唔拜金、唔好太肥太瘦中等身材既女仔姐

180cm咁正喎

去開招親post

最近識左個女仔, 中左幾樣

了解緊佢啦, 我唔係亂四咁黎架嘛

上吧

黎仔好多競爭對手 條條仔都係中意呢d類型
Btw你唔係唔ON咩

唔好做人渣J神

講2句姐

比我預到WINNIE

好WO JOK

打左CV未

不嬲都有係手

祝你快快番工

佢地會收錢？

唔係收你囉, 其實佢地係幫D公司搵人
公司要出一個月人工佢地, (我係會計我知

大浦

嘩嘩嘩嘩！學到野了

1

2

3

4

我24/7 連登

5

555

？？

一天24小時，一星期7天都營運

有通知架MA 傻

我係唔明你24/7係咩意思姐
宜家明了

唔一定

加油

食個三文治先

得閒到你

今日要OT架啦

到幾點

OFFICE 用電腦好方便嘛...

8.30掛

扮工模式同女女玩啦你

無女

咁夜
你返6日定5日

又話有

無女朋友

操完腳拉筋
拉到腳都軟埋
家陣好似比人輪姦左幾十次咁
行都行唔撚到

你平時大戰一百回都係咁啦

好耐冇同大隻仔大戰一百回

打比佢

快

打比你

唔聽

NO, 我有WINNIE 雖然未開始

快d同黎仔大戰一百回
仲正過同大隻仔

出到黎應該淨係會想打柒我

點解?

NO, 我要留番D貨比WINNIE

因為我柒快d黎打柒我

唔好咁啦

我老母指住我話 佢點會比人搞大肚呀
佢生到咁既樣

你爸爸係.. 一樣樣?

OT ING...

唉咪又係佢地生出我咁樣樣 仲話我

=(

Continue working
add oil la

OKOK

公司有個俄仔成日聊我
問我佢身材好唔好
佢羅友好正

想揸

揸爆佢羅友

要扑了

你用俄文答佢?

揸佢棍

咁大膽????????????

矛錯

用英文丫 雖然佢有時講野1999

CAN I 渣 YOUR PAT PAT?

J神都係度 楂埋我要睇

人渣J神個羅友都好正

痴女?

都話我好變態

pat pat lol

dQw4w9WgXcQ

一齊揸佢棍

?

呢d粗重野交比你你加油丫

我渣自己

渣比winnie睇

咁我交比佢渣

唉呀! 佢已讀我

無了無了

你咪係太chur

佢對你冇興趣了

呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

寶姐你應該講返d安慰說話

呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

sorly
冇野既 可以佢忙緊姐

你地講緊咩話題先

我都係咁諗

佢番工既野,

其實都係ANN姐叫我講啲安慰說話我先咁講嫁咋

應左未

未

屌你老妹!!!!

佢都要OT?

可能同一時間好多人pm佢覆唔切

可能佢有mon post

HI WINNIE <3

全部都係仔
覆既次序由靚仔程度排(最靚仔既覆先)

SHIT 姐係聽日覆

唔會覆

屌你

豬豬想要正皮?
OK 比你

無啦無啦

咁就無左個目標, 我諗我都係專心養貓把啦

正皮

做gym操大隻你怕冇女？
Btw你個樣唔襯

ANN姐意思你個樣唔襯有女

笑死 被負皮了

SO聞風話我今年無桃花

係我比既

我知呀

我埋位喊下先

蘇民峰:
今年並無刑沖，也非相合或桃花年，感情運將會較為平淡。

你留返屌winne，唔好屌我

多謝寶寶

佢唔要我了

多謝渣渣

又變番單身

好絕

點解係渣渣

180都無女，咩世界

180有咩用

平咩淡，係無呀！

OT啦你

蘇民峰都無180 做咩話我今年無女

我隻豬要留返比老公

O緊~~

JJ180

佢JJ有180

你又G

無雙過喎

差D OK>?

唔小心講左d好絕既説話添
黎仔對唔住呀請原諒我

好啦我大方, 原.. 你就想呀 ANN正人渣

講笑 我OKAY WO
唔得咪下個

小氣鬼

玩下咋
利申 EQ高過IQ

Translate Server Error

岩岩開始未落咁多感情, 仲可以既

簡介
「Translate server error」，中文解作「翻譯伺服器錯誤」，此詞出自一幅由Samuel Osouf上傳到facebook的照片。該照片拍攝於2008年6月，所拍之物為石家莊高速公路服務區一間餐廳的門牌。[1]圖中該餐廳的英文名稱用上了「Translate server error」一詞，成為了震驚全球的「fail圖」，因而令不少網民驚嘆中國人的英文水平。該圖從此在網絡上瘋傳。

有網民指出，出現如此的錯誤，是由於為該餐廳製作橫額的製圖員，依賴網上翻譯器來把中文「翻譯」成英文。在翻譯「餐廳」一詞時，翻譯伺服器剛好出現錯誤，顯示出該錯誤字句。然而，製圖員誤以為該句字就是「餐廳」的翻譯，結果就照樣套用了它來製作橫額，鬧出這個笑話。

自此之後，「Translate server error」一詞便用來諷刺強國低劣的英文水平，同時也會用作不懂把中文翻譯成英文的藉口。

who say english?

收工yeah

今日條人渣又黎左
係度望望望
真想一棍下去就帶回家

第一同第三句

逼佢跳脱衣舞我睇

sad annann癲左了

點算

未夠

傻ANN
其實如果一棍搞得掂
我就唔會第二棍啦

你要有我咁大力先得

BOK' .. BOK'<

呀!! 睇到想做愛!!!!!!!!
好掛住EX 以前好美好既時光

檢舉

點解你唔REPORT9佢

黎仔仲癲過我

呀!!!!!!!!!!! 太耐無做愛!!!!!!!!!!!!!!!!

我連飛機都唔想打了

可以?

已成功舉報

你係咪痴撚左線

無野了, 我自摺

喂你唔係有信教嫁咩
可以做愛嫁咩未結婚

我本身想同佢結婚
諗住都係架啦
咁好自然就..

黎仔正人渣

改名

<message deleted>

Messages Deleted is a 2009 Canadian horror thriller film starring Matthew Lillard. In the film a screenwriting teacher is forced to live out the plot of a screenplay idea he stole from an anonymous character, who now seeks revenge

一日未結婚都唔搞得嫁喎

我戒指都送埋 未結姐

咁未結就未結啦
可以搞嫁咩

我錯了 好嗎

唔好jer住哩個問題了

sorly sorly我問下嫁咋 冇心冇心

你係要結婚先過D人黎架??

人渣！

我唔係呀
我覺得結婚前都可以嫁
不過我印象你話自己信教嘛 咪問下

改名先

我唔虔誠 無計

𓁉𓁉𓁉 比個機會呀

我都接受到婚前
前提係做好保護措施囉
唔好搞d乜鬼bb出黎就得

每次操完個羅友都好脹
正呀

收工

再行前一步 明天就不用上班

推

你咁都有ex
咁都做過愛

單左幾耐

叫winne幫你

寶寶hi

我發現你仲癲過雲雲

我正式宣布！！！！

宣佈乜嘢

我冇啊冇啊

宣布你都唔黎

我做左人爸爸唔可以咁衝動

佢應未

有矛相？

Winnie 可能mon post
佢無再覆我

到左影 第一個通知你ok?

單左2個幾月

好

車oppa keep住有女做愛

收到風樓主食女有一手

樓主食女叻過人渣J神

已知

180cm JJ

長了

無呀 你係咪無睇哂
淨係同ex一個做過咋

錯哂

無覆 應該唔會覆
覆左再講

無食女呀

屌、瞓先 聽日仲要返工

屌丫 我又遲到喇屌屌屌屌屌

早呀annannn

早呀黎仔

今朝番到公司肚痛
好彩番得切

唉比人已讀呀屌

不想做人了

人地大把人approach

真, 太高汁, 你知邊個? 肯定好多仔PM佢

唔知喎
咁你降低難度lol

Btw 好靚？
想睇ig 想j

sin mo
我呢啲肥矮柒毒窮冇人想approach

可能有人approach 你你唔知啫

冇呀好sad
想重刷
人地個個又高又靚
我呢啲柒頭收皮啦

扮咩

一齊左話你知
未一齊無圖

你見過我就唔會話我扮

咪係囉扮咩 你唔會矮得過我

有人想同我鬥矮

ＮＯ，降低難度仲衰過ＥＸ我接受不了
我無左個ＥＸ已經好慘架啦

ig都冇

ＯＫ， 有定心裡準備先

ＩＧ講

我都冇奢望過呢世有人要其實

帽咁啦

我要啦 女人我都ok

都你果句 女仔正正常常打扮下
唔會無人要

寶寶聽到我要女人嚇走左

唔是掛

我估佢做野姐

說實話女人approach 我多過男人
但我中意男人多d

下? 真架?

你係做男仔定女仔?

我正常嫁 但唔打扮
因為打扮左只會比人笑

ann姐

一個女人 一個tb 但我應該做女

我仲未掂到腳指

多數都EPS/ 碌卡架啦

幾錢呀屌

我都想

幾百到千幾 1小時

ok唔玩了

水瓶座2019星座運程預測+愛情錦囊
整體運程 （ 260 ）
屬於社交及團體圈子的你，新一年依然很受大家的關注及歡迎，當中包括乖寶寶和ANN姐，只是在心態上有點忐忑，不知道應該投放多點心思在社交圈子裡，還是個人的成長上之上。是提升心靈層面的一年，可以的去學習一些跟心靈有關的課程，相信你能夠掌握到當中的奧妙，不會是困難的事。要開放視野，多接觸一些新事物，就算你害怕事情是在你可控制的範圍外，也不要將心窗關上，封閉自己。愛情運就普普通通，如果你的心是不想對一段關係作出承諾，也就要對自己誠實，不要因為不懂得拒絕別人，而將事情變得複雜。此外，有轉換工作的可能，所有出現在眼前的機遇，就算是不合你心意的，也不要立即否決，始終未來是有很多的不肯定，要保持開放的態度，迎接不同的挑戰。
愛情運 （ 70 ）
新一年的人緣運相當不錯，但不只限於一對一的感情關係，而是有機會認識更多不同類型，甚至是志同道合的朋友。會有很多不同的應酬或團體活動需要你的參與，而事實上你的心卻在另一個世界，似乎很多時心情都跟外在的環境有點格格不入，如果覺得在人群當中穿插是一種壓力，或者你需要聆聽內心的聲音，做自己認為對的事。單身的你把握年初及八月的時候，多接觸不同的人，就算對方是一個古怪的人，但從不同的角度去了解別人的故事，可能你對愛情關係會有另一新的體會。
事業運 （ 65 ）
有點不受控的一年，不受控制的是你難以在固定的模式長時間地工作，也不想在太局限的環境下沒有走動的機會，很多時候你都會反問自己，其實辛苦的付出是為了什麼？對自己有著無名的要求，只感到壓力無處不在。所以要懂得放鬆自己，如果不是自己能力範圍內可做的事，就無謂強求。在工作態度上有需要去改變，要變得不斤斤計較但又不能夠完全沒有自己的底線，要知道什麼時候懂得拒絕別人無理的要求。有轉換工作的可能，在轉工之前，就想清楚自己其實要一份怎麼樣的工作，一月、七月及十二月可特別留意有沒有機會出現，這都是給你一個重新開始的最佳時刻。
財富運 （ 65 ）
海王星依然在你的財富宮駐守，所以對於價值觀，可能會有一套不太清晰但獨有的見解。工作會是較辛勞的一年，但是否所有事情都要你親力親為？嘗試將工作下放給其他人，讓自己可以騰出更多時間先照顧好自己。新一年的好運氣，會跟人際網絡有關，即是你越認識多新朋友，他們就會為你帶來越多機遇，可能會創造財富。但要留意不要太輕易相信別人的說話，包裝得太美好的事情尤其要留意，要著重基礎的穩固，因為沒有紮根好自己，那些看來很美好的結果，可能不是真正屬於你的。實事求是，沒有結果是不勞而獲的，你需要讓一切都能夠健康地成長。
健康運 （ 60 ）
因為這一年的日月蝕都跟你的健康有關，所以不能夠忽略健康的重要性，過去沒有大問題的發生，就以為疾病跟自己沒有什麼直接關係。某些器官可能要多加照顧，尤其是跟女性人飲食很有關的例如乳房、子宮、胃部、腸及膀胱等等，要吃得健康及有定時的飲食習慣，可以的也先做健康檢查，始終預防勝於治療，不要在有問題時才來面對及處理，因為事情在你不能夠控制的時候，唯一的方法就是接受，這是很被動的狀態。

係邊到睇嫁

GOOGLE 水瓶 2019 愛情

當中包括乖寶寶和ANN姐

得你睇到，比個讚你先

依家個個都睇到lu

禮拜六冇咩人黎做gym 好爽

早

想做

早呀豬豬

咁你有咩做

黎同我一齊瘋狂操腳我最中意操腳

做咩分手

佢比佢同事溝走左

8年感情敵不過新鮮感

我想減盤骨旁邊同埋大脾內則，可以點做

新鮮感這個壞人

winne都比同事溝走左

8年

有得咁減架咩

做器械會結實 變大舊
減肥要帶氧

都正常呀, 佢咁JENG

黎仔咁高又靚仔又JJ長都比人飛

連登個個都180
30cm

跑步同踩車同做hit得唔得？
做深蹲得唔得？

你都正

黎仔咪係

唔知我唔是專業人士

180有 無30CM

黎仔最正啦 洗乜講

點解WINNIE 唔覆 我太CHUR?

有18cm

Jed

你太短

帶氧去游水 游水教練我都識

我都無影比佢睇

我宜家成日落樓踩車，得閒舉下野，跑下步，打羽毛球，夏天就專攻游水

轉左搵老公

搵到未

周街都係老公

吳一煩?

佢呀

咩名

食飽好眼訓 有冇人同我吹水

吹水

到我搵野食

有段時間我會FF 我ex搵番我道歉接我收工

可惜沒有

今日食個肉丁麵先 飲我最愛紅豆冰

Hj2q bun chow都損

Don’t ff too much la ching

出水大叔

我呀我呀

你今日咁晏先食

傻左？帽撚左你啦傻尻！仲掛住佢？佢日日比人屌西中出奶Lin

放1點

我終於頂唔順走左去做gym

我又食

我食西炒飯 半個另外留翻今晚ot

move on下一個啦
同埋人生唔只得拍拖，唔只得識女扑野

QQ

黎錯左餐肉 算了

係咪返屋企啦

想知你會點操

西炒飯

餐肉正呀

仲有同仔
唔玩啦 咁岩諗起姐

我有好努力好努力咁做好自己
每一日都好充實
有約朋友、有做gym、報左學車
有計劃讀埋個Topup、計劃緊養貓

4-6gym

我淨係操腳

乖

你都報左topup啦，你都養啦準備，又報左學車，完成左80%

你遲下讀書應該有女架啦，通常讀書時間最易拍到拖加油溝學生妹

好👌🏻邊間做

做咩機？想學野

我要winnie 呀 天呀比winnie 我

瑜伽墊架嘛

佢有貨架啦
學生妹仲正

你住果頭？定p記？

Yes , p

同學生妹一齊做gym

都得

Winnie 都係學生妹

我做開4部機
Leg extension
有部係趴低將膝頭收向patpat 唔記得名
Leg press
Hip adduction
同
Hip abduction
尾個兩部係同一部黎
應冇記錯掛

佢已破處

正喎
做左會屎忽圓滿？

唔緊要 我都唔係處 等我埋單

佢屎忽好圓

你處唔處無咩分別
女仔處唔處好大分別

咁你都知我冇貼過喎

你地有一手

我同你就有一手

我得一隻手渣J

一手渣j一手渣蘿咪得

唔好屈me

你同winnie有一手

揸黎仔

你真識食

黎仔先好揸

黎仔比我揸到潛左水

人地怕左你

比我揸緊用唔到電話

好悶

你唔係揸緊黎仔咩？點解會悶

佢比我揸到訓低左
比佢抖抖先

就快1001

黎仔唔見左，得我地兩個撐到1001

會唔會遲d連你都唔見埋

我點解會唔見呀？

你會唔會比黎仔揸返

係就好了 人地已讀我
等我今晚諗個驚為天人既R水吹內容先

又渣我

係車瞓左 好彩落得切

快了快了

佢唔會渣我，佢渣winne

你可以收皮了

4-6 gym
6點後約左個巴打食車仔麵
再夜啲有個fd子失戀 我陪佢飲酒

揸左
揸右

咁好訓

2隻手都渣住左winnie
無手Sorly

喂呀

你根本就睇中人地個樣！唔係內函
所以人地先唔so你！！！！！！
唔睇樣先點知人地有內涵！！！！
係咪先

好豐富既一日
你識好多連登巴絲？

渣空氣？

醒左啦 你地咁大力渣黎渣去

正評

近排都冇咩點好瞓過 瞓得着算好啦
黑眼圈都大左兩圈

笑左

帽爆我啦

幾個咁囉

你成日OT
辛苦了

首先個樣好得
然後睇多啲就發現人哋好有內涵
跟住R水吹

係連登識女

唉番一番家先 到樓下

跟住已讀你

對哦 我就是這種爛人
怎麼了嗎？

有仔有女啦

有下文再講okay?

下個會更好

我哋暫停講winnie 啦‘!

Yes sir!

下個是你

講the pooh

傻瓜你地陪我推post我點會掉轉槍頭cow你地

連登冇女

屌你啦 話咩打風經濟損失10億

如果失散左就喺呢度見

岩呀 反而係連燈仔約我食飯

妖呢個po我好似禁過入去

當時打風 你有冇放假

環保post

我都約過

啲連燈仔得唔得

重用

一dd
我係絲想識返絲多d

推晒你開過既post到1001唯止

我係巴都想識絲

好呀好呀 唔知我隻貓度之前可唔可以推得哂

講明先 我唔係見絲就沖
識耐左就知道我為人😌

我

幾時到呀佢

me too

今星期二
我 我親戚
我；隻貓幾時到啊
我親戚； 隻貓一個禮拜到會到 等佢可以食到野先 唔想慣咗係呢度

話時話你出唔出呀？27

好到時post相

識左你三嗰 do re mi

同佢做朋友

Me?

3個？

我剩係得人哋send俾我嘅圖 我想見到佢親自影 遲下覆

係呀
有無人秒回個post

呢個post 邊三個最多野講

你同你同你

係 識耐左就知你見靚女就沖

冇 我個日收工仲出九龍上堂

見靚女會睇囉 靚女就唔一定沖嘅

我；老闆我冇車出嚟

真 正皮你講野好正

呀豬我唔係咁架
帽聽佢亂講

妖 所以咁多女人approach 我lol
男人完全唔會中意我呢d死人性格

你咩性格

慘 就出門一陣做gym
大唔大con好呢

男人唔會中意個d

未遇到啱姐 乖啦

可能有人你嗰度嚟咗個大波靚仔溝你呢

唔帶都睇到野就唔好帶

冇再搞我喇比人渣玩完仲未夠咩
怕左個度d人

1001 自己搶番！